點解愈低層愈低技術既人 對份工愈多怨言

特別係d sales cs it
日日開ig都見到佢地鬧老闆 鬧客 鬧同事

反而有d同學 依家做醫生律師 好少講同事老闆壞話

巴打勞邊行咩學歷

中六 依家做物流

低層低技術
It

你死啦你

佢地唔怨出聲， 但會玩權力鬥爭囉 你入世未深呀？

我係一個註冊建築師，你問我答

做咩位負責d咩 有無管人

呢個我呀哥黎 佢借我ac

那一件事會首先發生在樓豬(假膠)身上?

因為老闆更西

做左幾年廢青 啱啱先入行

咁你覺得講咩/點講野係屬於'對份工有怨言'

因為人工低啲

樓主係庇護工場返工

因為低技術成日畀老細壓榨
轉行搵工又易 當然屌爆
高技術老細唔夠膽壓榨
行頭細又想升職 當然唔會亂咁開口屌
返屋企先屌

因為自己都覺得自己做緊D on9嘢

我班fd做it 不知幾開心，朝9晚五，又多福利。